唔想捐血比紅十字會 可以點知自己血型

香港有冇人買血架 等錢洗

之前碌fb見過有自助檢測包，唔知準唔準

做body check 係其中一個方法

如果冇錢呢 我想賣血

去診所驗

問你老豆老母可能知

政府醫院話唔可以無事都驗血型 驗血唔驗血型

佢地唔知

出去俾車撞

Check out this product I found on iHerb.

幾舊水啫

精有人買

body check 咁平咩 全身驗哂？

屋企樓下診所有得幫你抽血拎去驗
幾百蚊

驗少啲咪平啲
冇人叫人照超聲波胃鏡嗰啲

都賣得 唔煙唔酒冇長期病患 有冇人想買血/精 急用錢

幾百蚊我都係去紅十字捐血算啦 唔該大家

有冇睇回魂夜 唔去紅十字會都可以輸血

睇吓你老竇老母咩血型，推算自己係咩血型

紅會只能係你幫佢，你想搵佢幫驗，唔得喎唔好意思

佢唔係會畀張捐血卡你 上面寫咩血型㗎咩

會寫